------------------------------------------------------------------------
Ceci est le fichier LISEZMOI (README) du projet.  Décrivez-y votre projet.
Dites au lecteur (qui ne sait rien du projet) ce qu'il a besoin de savoir.
Au minimum, remplissez cette description : Ceci est une librairie de base pour pouvoir
ajouter des produits et des clients dans une base de données en fichier texte.
------------------------------------------------------------------------

TITRE DU PROJET : TP2Objet
BUT POURSUIVI : Ajouter des strings dans un fichier texte en programmation objet java.
VERSION ou DATE : 01/11/19
COMMENT INVOQUER CE PROJET : 
AUTEURS : Xavier Blanchette-Noël
INSTRUCTIONS Ŕ L'USAGER : Enjoy.
